支持警方盡快拘捕covid 19一等暴徒,止暴制亂

建議感染病毒堆做臥底，為香港盡快恢復社會秩序

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業